賓州選民登記數量為9,050,870 目前拜登同侵總票數6,299,822 賓州州長話有300萬票未開

“We have 9,050,870 registered voters, and that number will continue to climb. All time high! I’m very excited for the engagement of Pennsylvanians,” said Boockvar.

賓州州長沃爾夫（Tom Wolf）4日上午10時過後舉行記者會，報告最新狀況表示，還有300萬張通訊投票未開，今天可能不會有結果。

有冇連登數學家計到total投票率幾多未
102.75%

我假設呢22個鐘點左100萬
投票率91%
入面仲未包埋死撚左個D
因為我今朝查薄先發現死人係唔會delete record

個個搖擺州都過九成投票率嘅

其實呢d普選票做假有咩用?
唔係靠候選人制度過270咩?

因為個州裡面係人多蝦人少 多一票都贏成個州

咁都要呢d票贏
選舉人先會根據多數人意願去投票

【轉載】【仔細factcheck】係咪有哂相 美國選舉大量郵寄選票被丟棄？？？

October 22, 2020

四捨五入?

你係咪玩緊膠

咁個洲既選舉人票係點決定比邊個？

今年10月22日仲想點
你係咪想講16日會爆多200萬人登記
雖然係都唔出奇但係你扣埋死人未 上面立場篇野有講埋美國求其到唔會扣死人

正如身在美國 John Hopkins 的孔誥烽教授所言：「從中共的立場來說，美國大選，無論結果如何，只要美國朝野團結一致應對中國的野蠻，便是最壞的結果。若美國無論誰當選，都有另一半人覺得總統通中賣美，美國民意繼續分裂，朝野不斷相互惡意攻擊、施政癱瘓，這才是北京最想看到的選舉結果。」

樓主走先
左膠含登撚又會衝入嚟話你唔係美國人唔識架喇

立場

之所以投票率爆100%個根本問題就係州政府唔扣死亡人口
唔扣死亡人口就會導致第二個問題同選舉舞弊
而家睇完美國人做野兒戲到 我覺得唔係自唔自由既問題係做野夠唔夠嚴謹問題

100% 投率

投票率 100%

得啦China Joe最好
唔洗出嚟洗白，唔會課金比立場

想問可唔可以唔跟多數人意願

係咪就嚟break record啦唔計強制投票嘅國家，馬爾他好似係最撚癲，94%

講真過8成已經好癲 swing states下下9成幾

尤其現在尚未揭發大規模死人投票事件

嗯，未查到咪唔知

第2點根本冇澄清到

Google: 失信選舉人

有d州係刑事罪行

cls

睇定啲先，一陣又炒車，不過今次選舉真係太多問題

PA current voter registration total: 9,091,371

until we win

The most extensive and inclusive voter fraud organization in the history of American politics

好小好小機會,就算唔跟都極難會轉投對家,最多射落海

乜撚野300萬啊
明明得返67萬要點
On9

好奇一問, 其實如果有郵寄選票仲未到埗, 之前D 開票率係點計出來? 個分母唔係未知咩?

總人數：#36
總票數：各大傳媒
300萬票未點：州長親自講話
死人票：其實你查選民登記冊同死亡登記冊就有 例如

如果去到投票限期
個洲因為官司而未公佈到結果
咁個選擇人倒戈都無刑事責任

67萬有冇source
我岩岩見點左87%

仲好啦，造到咁揚，法院一定判trump贏，同時比世界見到dem係咩樣

你岩，其實係睇張選舉人張票，要個選舉人來做乜9

個數好似又跳左
依家83萬

我想問州長講話會仲收投票3日後寄黎既票
如果真係咁到時會爆到幾多%

其實都岩，等你鬼打鬼狗咬狗自己爭拗

咁兒戲
一陣會唔會去到仲有100萬未點

如果Trump贏
點會比認為通中賣美

但美國分裂係真既

都on9。選民人數超過100%都話可以咁解釋，你同我講有d區全部所有人都去咗投？

因為之前寄左票哥d哥日都可以去現場投票

咪 on9, 登做就靜好多，左媒插邊個；重話喺美國

呢個唔係重點黎
其實根本問題係州政府唔update個選民登記冊
例如死人同埋搬走左個D

立場新聞不意外

一陣有人會出黎拎民主黨啲民調同數據出黎「fact check」同澄清美國全民覺醒所以100%投票 吹呀？

反正最後都係拜登贏。

收皮啦張崑陽 民主黨走狗
依家全連登天佑侵侵

早兩個鐘睇fox係89%而家fox87%
係咁印緊票加落去

仲有 change vote, 一共3票

澳洲唔投票要罰錢同火雞指定要投票都無咁高
我琴日有對比過其他國家大選
記錄最高都只係Norway 87%
美國上一次大選整體投票率先得54%

真心?? 智商過60??

想知除左搖擺州 其他紅藍州有冇咁高投票率(同上次比)

愈來愈多票？

立場+睇埋個作者就知咩事啦

人地可能係死前想投拜登

係
好似細胞咁一變四四變十二

計三次？

唔係超過100% 票點黎，投1 票咪on9囉

冇普選票贏點拎選舉人票呀天才

咁少，要有14億

侵侵快啲鬥印郵寄票啦，想睇200%投票率

Cls 900 萬登記選民就900萬人投票？香港都係七成多D

死人、係床到冇知覺、訓緊街果啲都全投牙燈，仲要醒目仔嚟識填郵寄票

美國好多州可以喺投票日即日登記選民+投票，而你網上見到嗰個登記選民數目係未計呢堆人，所以投票率有機會高過 100%。

就算90%都唔合理啦 更何況100%以上 上次香港區議會選舉都係70幾咋喎

你究竟明唔明我講乜

過80已經好撚稀奇
過90係幾乎冇可能

準備係費城灌票

9成?
恐怕最少 係95%
就算UPDATE 左2020選民登記既話

香港人覺醒都冇咁高投票率 大家要自卑下

明呀 但係美國上次大選得55%投票率 即係成一半人訓咗 今次就算加埋新登記既都唔會過100%啦下話 個個都忽然熱衷？
亦有報告話美國選民登記率比合格公民多 仲唔係種票？
source:

我明
所以州政府根本唔知實際有幾多投票人口
呢樣野已經夠大獲啦屌

台灣覺醒左都係得83%投票率

我比較想知佢果個登記人數係計已投票人數。。。定點。。。

唔怪得香港正苦話比大灣區區民一齊投啦
下年大家有得享受100％投票率架喇 唔洗羨慕美國民族覺醒既

13億920萬/800萬*100＝175%投票率先岩

其實你仲未明
假設全個州有 100 人
其中 40 人一早登記咗選民
呢 40 人入面有 20 人喺選舉日投票
而原本無登記嗰 60 人，有 25 人喺投票日登記+投票
咁如果你只係用一早公佈嘅登記選民人數去計
投票率就係 （20+25）/ 40 x 100% = 112.5%
但實際投票率應該係 (20+25) / (40+25) x 100% = 69.2%

你地無票都咁緊張啦
更何況有票嘅美國人
高投票率有幾奇？

原來美國度度都爆100%投票率
仲勁過蘇聯北韓

睇唔到立場篇嘢邊度有fact check

佢只係提出其中一啲可能性

其實你有冇依家registered voter 既實數？冇既話連你自己都話雖然係都唔奇咁點肯定呢？

我上兩樓先POST左出黎

民主黨：反侵是全美共識

#36有巴打放左出黎
所以200萬已經計多左比你

另一種講法係 mall in vote 真係谷左好多淨係知自己好撚憎trump但乜都唔知唔理 既Biden票出黎
不過推到100%都係唔合理

投票率過9成
真係當一班2邊都唔想投票既人死
香港玩到翻轉迫晒黄藍出黎投票都係得7成投票率

仲有14憶

立場。剩係識抄文。

投票率同大陸有得比

我都覺得唔駛理啲普選票
直接問共產黨想民主黨票數係幾多就ok

佢無DISPRVE到WO
只係比左另一個可能性
佢講既野100%岩既話
CHINA JOE一早抄佢講野一錘定音啦

做數做到咁on9真係第一次見

以後超過100% 投票率先係常態

係咪可以宣佈成個選舉無效？

咁都可以當無件事，仲成世界既？

如果咁都無事 留學班人可以唔洗留係美國
反正同支那一樣 慳翻啲錢去玩吧啦

立場真係民主黨之友

炒撚左車啦豬西

多千幾萬都算
多成幾十萬
就算唔係造假 dem都肯定玩緊選舉漏洞

你出左世 但你老豆老母冇攪過野？
冇受精應該唔會有仔生架wow
冇普選票 咁邊度來果堆選舉人票？

點炒車法
俾D SOURCE黎

你張圖已經有link

咁title PA個數字有冇炒埋車

個到就無

120% 愚戶呂

其實過往數字點高都係得七成幾
傻閪都知冇可能推到過100%
依家猛吹話過100%係因為選民名冊唔update
其實呢班護航友明唔明
當你地試圖為over 100%去辯解
其實亦代表你地無條件接受今屆美國大選突然比以往多三成選票
以區選為例，比黑警打到就死先比以往多兩成
套落今次，我當呢兩成係美國人憎trump而投
咁淨低嗰一成升幅？
最合理解釋咪就係比人拎咗去造票

個登記人數我無記錯係63年定112年以黎最大升幅
63年前即係越戰開波個陣
112年前即係南北戰爭後一戰開波前
而家個登記人數升幅仲勁過戰爭時期

屌你老母la立場狗